有冇人試過無啦啦對所有野失去興趣？

以前覺得無聊總會搵到d野做，例如睇漫畫咁
而家係漫畫都唔想睇，機又懶得打
但係就咁坐係度又覺得無聊

不過又唔係唔開心喎

我
咩都無心機去做
每晚有幾嗰鐘都係呆下呆下咁過

有

直到人中之龍6出之前，我對所有野都失去興趣

人大左就係咁，已經做咩都好空虛，得唔到滿足

成日都發生

悶到 Literally 想自殺

呢個真，唔係因為唔開心而想自殺，反而係無聊先會想消失

Btw試下睇書或者讀數學，可能幫到你

打完丁個陣

有幾個月av又唔睇，朋友又唔約，每曰只係返工放工同瞓